月經post 呻 點解西鐵有月票, 9巴有月票, 但城巴無

weekday城巴大西北過海返工, weekend9巴西鐵出9龍玩, 每個月車費成千蚊

城巴係公共交通工具界和尚
唔換新車 唔update垃圾app 唔做marketing 唔做月票 唔加價

saddddd